各位義士接受訪問要小心

唔好見對方係鬼佬/外國傳媒就信到十足，以上係一個例子，twitter好多奶共鬼抹黑運動。